喂 無人約？ 不如一齊出嚟倒數呀

無人約？ 但係又想出嚟感受下迎接新一年嘅氣氛？ 不如大膽啲 係度留低你嘅contact 大家一齊出嚟挽下 hea下 總好過係屋企煲醋呀

拒絕再玩

好

拒絕假膠 真係唔想自己一個咁悶嘅 出嚟啦

今晚唔倒數了，諗緊聽朝去唔去大山睇日出

挽

點解正正常常一個活動都有人負皮 連登仔

邊到係大山

10

點解要放個重點係唔重要嘅事上面？ 我知實有人話 挽？挽你老母挽

大帽山

好大霧 睇到咩

我話我00後你出唔出？

梳我得中二 mami話十二點前要返屋企 得唔得？

好天的話，日出瞬間啲霧會同時開始散，係正的
不過一年比一年多人，又多mk，啲人v嘩鬼叫，影響哂個景

今年諗緊去唔去其他地方好
上年踩單車上山踩到身水身汗，不過好大滿足感
今年有電單車，可以威下

我未試過

搵日試下，冬天五點前應該就睇到，夏天要四點

唉 睇嚟都無望 一堆假膠

自己一個會否有危險

你

有咩危險 年年都成村人係上面睇日出
山腰又巴士站又燒烤場又軍營又停車場
山頂又有天文監測站(俗稱波波)
唔係全部都mk，有好多係普通市民一家大細情侶行山友

大帽山算係著名景點，話哂都香港最高
電話又收到，白車又去到，上山頂條路又係石屎路

好啊

老